召喚所有中銀紀念鈔苦主

錢已扣

我們欣然通知你已炒燶

我覺得會有得升值
iphone炒唔起係因為個量不停增值
紀念鈔就梗左咁多就咁多，加上hk id先可以抽，內地人鐘意紀念鈔送禮（特別係中銀）

扣完又唔講幾時拎得先煩
一萬幾千當收藏咪算
聖誕節去旅行又唔俾人代領
平日仲煩
唔通請假咩

乜都炒
你老母都限量啦
唔拎埋去炒?

唔好咁啦，唔見左萬幾蚊我已經好唔開心